[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2893)

屌你老味唔開

米係 斷我三連

slow

7Lin唔開

衝啊！！

3 2 ft plz

屌你老母又爆角

繼續買大波啦
兩隊都好肯攻
節奏快撚到

9CCCCCCCCCC

負皮係俾唔開果個

差5角 上

ON9 AJAX

比人迫害左成晚角球
跑馬又輸

屌你1001唔開 下次買咩輸 今次算 怕同路

有開但開慢左 冇睇sor

差d又入

AJAX : 9c

我屌曬兩隊老母西

狂刷

佢出面有post去番果邊ok?

12. 5賽前 -4

-2CCCCCCCCCCCCCCC

12.5入唔入好

點解唔一棍扑9佢

-1c 比埋我！

吾巧牙

屌阿積士贏兩球以為食9緊

排緊隊拎m記果陣2-0
拎完搵到位坐 食完個薯餅2-2

比2C你

一棍扑我就剩係得10.5買

無啦啦9c

7.5cashed 9.5-1

呢場真係乜撚都大就得

因為驚開唔到10.5
所以轟落去降角既盤

上呀 熱狗

變左真希望

阿積士快入

10.5 -2

9c完派500 頭10抽5

半3全13 上阿

LM

Lm

屌你gel晒頭岩岩

我

熱狗盤死唔去

10CCCCCCCCCC

真係唔信次回合會角細

無了

Ajax上力呀熱狗chur咁快冇力架啦

班後生仔頂唔到壓力了

想睇熱刺晉級

9.5b CASHED

lm

10.5收錢了GEL

唔係咁老套牙 又反吸。熱狗仲禁屌緊

-3ccccc

訓左陣 起身見到2:2 事前要左熱晉

On9輸撚到傻

呢場重有粒

刷角熱

角球無限大

7.5 8.5 9.5b食晒
10.5B-1

阿積士加油啦！

叫左咪gel架啦

唯一失望係全部都岩岩足水

Me

阿記刷角又重演了

阿積士

屌死你狗會 7.5封到9.5先開番 8.5s咁就俾你撚死咗

R聯真係好撚多熱血反cup
Ajax成隊震緊

依家仲輸緊

叫糊！

可以喺IFC落返嚟

砌完積木翻來2：2

點止一粒
熱陣間龍都上埋去

爆

Merci_Arsene
有冇入10.5B我記得你話唔足水

唔好跟對家喇
要反底

加強防守？點頂呀 而家先67

熱呢場係咪要入3粒先晉級

岩先邊個水泥gel主勝

岩岩7角仲有30分鐘
狗會都開10.5良心

係

1皮巴

入多粒就晉

4點幾砌乜積木

大船又沉

有無人入左賽前12.5大
又有番希望

好齊上

入多粒就已經晉

正啦

真睇有冇心

半0全1點睇

好彩696輸果陣狗會已經關左
本身諗著賭欖咁all in anax追數 好彩

依兩日6k>3.3k

買左熱晉級燈一燈
我買即場8成都輸

岩岩先話買熱刺要驗腦 醒一醒睇2:2

冇

事前買左熱晉又訓唔著 見2：0 咪去砌積木

角角角

次回合都買角細嗰啲係咩心態

連登大船都想羊？

琴日比巴一PO收皮

超然 常山耆寶 王者再現 威利熱流 無買

假希望黎姐 應該

諗住2:0實冇死 眠一眠
比人追和返

刷刷刷刷刷

2:3未
想睇熱刺cup

呀里又想打交

痾完屎沖埋涼出黎見到2:2

1皮巴醒未,定係嚇死左

唔要 3:2就得

11CCCCCCCCCCCCCC

而家點入好 爆咗注8.5

你唔係話和波主晉咩 似俾你講中

上力呀阿積士

入左12.5 13.5 14.5細

唔敢起身面對啦

12c

繼續刷

1皮巴醒啦喂 起身補飛啊

好啊！最好！
贏5400！

爆啦

阿積士得番4成都冇既控球

今日輸左頭場馬
嬲嬲地買左1500蚊三賤角大
再買1000 慶南角大
跑馬追番小小
之後訓左身今場

上盤+半大+補飛和 補飛cup
想睇+1

熱狗入多粒

大先啱

下半場一出黎唔撚迫

追唔追角大好？

等入角細

角啊

刷佢老母

屌啦

嘩差d 32

太深啦

快撚d3:2

補到都唔知賭緊乜

陸續有黎

邊隊3

開心睇波
Cashedddddd

刷

Ajax

場波好好睇

4.5/5 b

莫巴係到又執到笑

豬豬要左咩

ajax
屌踢緊歐聯唔睇？

笑死人咩佢

夠膽刷多5c

唉 係就比多四角嚟 比我輸少啲

出黎唔夠30分鍾刷左9C

經過琴晚 大賽買盤 好on9 難賭到

11C仲要

快撚d刷角 -2

小阿根廷人反CUP 快

睇左上半落左去食m記 諗住輸緊3粒應該無心機踢
排緊隊拎餐果陣2-0
拎完搵到位坐 食完個薯餅2-2

賽前12.5

大細good

依家先追要驗下腦
30分鐘2角唔撚買

阿積士快啲入波

狗會封主客和係咩事

熱狗入多粒啦屌
想霸刺激d

邊有咁撚容易反呀，場場都反咩真係，9成又係主入多球/無入球完場晉級

上盤狗都震緊

如果一皮巴有醒，可以點補飛

啲角爆到

繼續啦

佢點補 買2倍主勝

係呀頂你

12

-4c

補飛補到阿熱邊到贏都有錢收 和就要輸$$400

下場啦咁早gel

12c?

叫佢入左錢先啦

屌 ajax唔好咁亂先

唔撚使客氣角啊

yes

即場都無野好買了 睇波算

差一角

補客晉

依家 追入球大好過啦

半3全12....

ajax開始拖慢節奏

13.5 -2cc

冇追 9.5b收錢就算

睇啦
好睇

唔止！！！

和波咪輸晒

無啦，睇牌面阿積32贏完場

[black]佢貼得飛
一定補左飛[/black]

角完全唔知點入
屌死你狗會下半開場封角盤8.5s慘死

2:2都晉啦 依家要穩唔撚攻啦

依嫁買客晉同客win有咩分別

屌你岩岩用手機睇左陣
唔講以為播緊季初澳假水手下半比人反cup果啲重播
不過用cg換左波衫

其實ajax後防好散 入決賽對猁真係。

咁岩無撚計
佢又封左主客和

快刷啦屌

比人追和個球 個龍門屌佢老味咁都捉唔實

差一角阿

半場入左7.5 8.5B
除非熱狗冇諗住晉級
唔係一定9成刷

阿積

12隻仲唔夠

半場比左50蚊睇nowe
就爆角

Rose

目標好遠

買左咩 好奇

快連c！

賽前12.5B肥到仆街

黑鳩冇腦

點解唔睇抓飯 快過nowe

Rose發脾氣

刷啊屌

9號仔出未

所以我真係唔信次回合會角細

咩中位 佢地上晒岸

14.5b?

兩隊老人隊點樣壓呀

熱刺都冇可能全場壓

叫得好落力
想知豬豬買咩

警世
買入球大好過啦
熱一定要贏波

快啲13c以後唔賭 輸埋佢

Ajax下球

全部

我手機收d大陸台好撚慢
50蚊食餐飯都無左
比錢聽香港講波佬舒舒服服

下？

開波前已經咁講

半全大

全角盤掃晒？

呢隊真係熱刺黎？

火藥味濃

是但入多粒好嗎

買大波睇住買盤個d係到叫真係

開始MMA

刷啊！！！！！！

諗住等開下半7.5高水啲同睇定啲先 諗住衰極都入得切8.5b 屌佢個閪封到8.5冇埋開9.5

有冇人入左14.5b

屌佢老母！！！！！！

做咩要俾假希望 似會32完

Ya

大波仲要兩倍

入左

3 2 plz

me 一買就停左

和都晉

一撚定要贏呀

刷角一世球迷

好過冇lm

我講依家 入球大抵買過角大 我覺得
廢事依家gel 收左錢就算

好快就入

中柱

熱刺唔似晉到

和係主晉

柱

AJAX中柱

Ajax中柱!!

ajax中柱

角角角角

阿積中柱 屌

熱狗企晒係到

屌！！！！！！！

仲入角大個啲要

屌 中柱

成班唔撚郁屌喇星 補多腳啦屌

刷啊

屌ajax我愛你 冇補飛？ 9倍幾和

傻西企喺度做乜鳩

阿積士再繼續攻呀

追兩球唔入第三波做乜鳩上啦 入埋佢就晉啦

咁唔洗博贏

係囉
上盤真係淆

熱狗又發癲 防守差到

停撚左角

唔會失波咪岩數

冇補到飛

要繼續癲

快撚d 3:2

刷角啊

差一角唔係唔撚比阿。。

終於換走脆皮

望就望 完場前 lorris上埋去 空龍

3:2 ok?

32 23 gogogo

15.5S GEL

熱刺 打 424 allin

淆到傻左 唔識補

２：０都變２：２ 上盤

差一角阿快撚d

阿積士全力上呀

快啲3:2

Ajax鐵血防守

希望你贏

差兩角啊

和波輸半 補左和都叫贏少少

Ajax入ball一世球迷

阿積士上力呀

快手刷角啦

424 攻呀

On99換走rose..

大大力刷角啊

諗起多仔

全力上呀

熱刺自爆未

再唔刷角我自殺

13.5b全力刷角呀

睇一次笑一次呢個

買$10客NG睇吓有冇奇蹟發生

角呢屌你老母

反cup 6.75 $10000

角呢

快入阿

尊重啦屌
陣間2:2 真係得啖笑

支持數多兩粒

一皮巴呢？

垃圾熱 角啊

阿積士 快啲入啦

2-2贏最少咖我都
好似計埋贏幾十咋

時也 命也 運也 非我之不能也

戒賭

停左10min角

ajax ng

在夢中笑死

１５。５ｂ驗腦

喂 呀仔 你唔係一粒都唔撚入下話

13CCCCCCCCCCCCCCCC

佢都冇態

2:2 光榮出局

12.5b 手足

莊家又贏

Ajaxxxx

似樣

13.5b快手！

14快D

斬晒班上盤 莊家收到笑

利奪冠了
阿積防守

Ajax對利 利拎硬歐聯

整一粒好嗎

差d23

熱中眉

差啲死

上啦阿積士

中柱又護空門

lm 兒子救世主

3.2倍 正

我3個月唔打飛機

冇態又獨

爭你未入呀son 俾我輸少半格啦

兒子 發力啦

2-3 14c完一世球迷

事前收錢

想睇熱刺兩隻中堅鏟草

咁味岩 陣間一腳mom

ajax個龍上身

雖然晉級 但ajax可唔可以入多粒先

好

估唔到開到 半3全13

角啊屌你老母

頂

阿積士個龍判斷幾廢下

大波極重飛 好大機重有粒 上下盤自己汁生

準備隊長沖埋上禁區

Ajaxxx

Ok

好睇了 最後5分鐘

3:2 派200

-1c !!!!!!!!!!!!

ｌｍ

補幾

一場波中3次柱

ajax快入

阿積士換曬防守球員 冇了冇了

呢啲先係4強水準
尋晚果場疤係度發夢on99

補5

3:2未呀

-1c

最後5分鐘

14CCCCCCC

14c達陣

Cashed 啊手足

5

14c

13.5b收錢！

比多到一角我算啦

角球再入埋

無啦2:2完場唔洗叫

絕殺了

補多個15.5b

14 c gel

感謝主14

2-3完啦

入多粒好無？

比多兩個啦屌

支持

14

等陣熱刺個龍都出黎就係時候ajax goal了

14c仲唔夠？

熱刺comeon suprs!!!

14c gooooooooallllll

仲屌緊角

兒子

ajax 快入

屌 單刀鏟入去a ma

Son

我真係買晒

14c收錢了

唔係買左14.5 15.5b 嘛

14角

熱絕殺

屌 自己控出界

全部買晒 不過13.5入咗6、7注

屌 斬去邊撚到

屌tadic玩角球旗玩到自已出角 on99

你買到無限角？

拖延時間

有賺啦

15plz

拖左2秒

13.5啲注都夠補返14.5 15.5 啦應該

自己有機又唔撚去

嘩隊友

差d 32

係姐都要叫

Ziyech又差啲

隊長

好搞笑

和波殺哂上盤+反cup

ajax 差少少呀屌 入啦

咁都唔入

好少見你咁搏

控乜撚呀 屌你老母單刀射尻佢咪入

好撚好睇

ziyech生性d都hat trick了

14角仲要叫

15CCCCCCCCC

15c

因為尋日13.5咁都開唔到谷9氣

跪求一角

屌又比c人

15c CASHED !!!
-1咋 叫埋佢

Lloris出埋黎

角大黨全面勝利

多謝

15C都叫屌你咩?

黎了

龍都出埋

唉 止少少血

唉又輸盤

決賽都未必有咁好睇
呢場輸錢都抵

15.5開埋既 屌你今日收晒

15.5啊

屌 頂去邊到 熱刺玩完了

D角多到 入角好過買盤

比多一角ok?

角啊屌你老母
比多隻我

15.5

屌 成班熱狗冇氣啦 快尻啲去入一粒

完了吧。

熱狗晉唔撚到比人入啦屌你老母

2-2比假希望

2:2ft dllm

Cup

2:3

2-3

2-3 屌！！！

屌 2:3

屌2:3

買到痴左線

23

屌!

屌佢老母

2:3...

on99999999

嘩!!!

屌

真係23？

絕殺

屌喇星

Gel

20000位巴打

23絕殺

好撚正！
屌 27倍反Cup

7頭

屌你老母2-3

Cls

大波咁都有錢收

痴撚線

熱狗goalllll

[red]2:3ed]

又係lucas

一定要bin鳩訓左位巴打

cls

仆你個街 假到

唉我隊呀積士呀

中撚左波蛋蛋

主W一早輸左啦

Agger

Lucas

三粒都係盧卡斯摩亞

反cup有23倍

英超內戰

cup呀 我係唔係發緊夢

Lucas 戴帽

熱狗手足全面進場 爽啊

贏硬巴 跳樓未

弱智。。。

嘩

未來熱

成個4強最撚真就呢場 博撚哂命

仆街了

唔係 佢買主盤啊好似
事前飛嚟

半場有70倍

一皮巴呢?係咪知道2:3夢逝左

班後生仔 比人cup到頂唔到壓力

熱狗gel

[url]
[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2891)
#673 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

2：3完
對家中

我買27倍

垃圾AJAX

真

再反！

屌你老尾 93分鐘cash out咗

哇 好撚癲

世界波

Cls...

咁撚高？

兩場都cup

好撚正呀

龍門開個波出街識唔識呀

贏大錢

阿積士主場唔識嬴波

屌你老味 貼飛嗰條撚樣！訓左唔撚好醒！

熱血反cup...

佢出左熱刺盤 熱晉咖
尋日佢都買左利

唔吹？

依場有本既話角大上得樓

屌 諗住阿積士完場前會入多粒 點知係熱刺入

拖時間 抵撚你地死啦

班豬兜咩all in主盤追數 抵撚死啦

熱刺w串撚左4點大波

阿積士慘撚到

班10年ajax球迷呢？ 半場訓教班7頭呢？買親ajax 收錢班人呢？

己上樓

Ft

2-3 15c FT

ft 23 15c

勁

真係好精彩

同琴日一樣 又斬賭仔

8.5b
12.5b
13.5b
14.5b

今年4強癲到

邊個夠我asw勁 燈完疤再燈呀積
好在無撚買

一世球迷

比熱反cup3粒
真心抵輸

15.5b

真係好睇

佢Win左(在夢中)，笑死了

算係咁啦 有補即場角都應該執唔少 大波大角

有錢追角大真係發左達

差啲

正手

淨係跟咗13.5

冇賭都要出黎恥笑下.
同巴一樣劇本
走去玩防守波. 龜縮. 5X分鐘俾人連入兩粒先知驚
最後俾人KO埋
龜縮足球真係要俾人笑

剛剛好惡啊
gel gor對家中啊

屌咁激，瞓唔著

嬲到訓唔到

我無出水今日不過大家都知我買咩啦應該

熱晉cashed

星仔

星星！

好在只係出左3.5全大比大家我自私食個主盤咁樣一半都唔比返我

Gel頭呀拿
抵撚死

決賽利熱 兩隊都捧唔落

領先兩球永遠最危險

13.5我先敢大注

其實洛里斯最後撲果下好重要

反手

有買晉/半場買cup嘅真係上得樓

賽前2.75 3.5b
仲有3:3同主客和其他 差一球我屌

大

屌 熱w串左4點大波 冇得補

我支持邊隊就邊隊輸 琴日巴今日阿

神救

下 反手咩

冇買角

兩日買反cup杯 最高賠
利13
熱27

內戰了

其實今場熱條柱真係功不可沒

熱點打利啊

最撚憎..
呢兩場正正俾D教訓教練.
LEAD緊都咪撚龜縮.. 俾人禁住黎屌氣勢打撚返上黎先知驚

一萬巴希望你瞓得好啲

諗住輸錢睇熱狗出局都開心d..宜家錢又輸熱又入決賽 屌佢老母臭閪

我叫你～未來熱～～

好難講
有時d波踢氣勢

2-0 落後無負擔仲易踢

輸個10號 單刀都唔敢上 要等人接應
之後拎波一起腳 就飛機

屌你老母啦 又事後

又黎

今屆歐聯玩反CUP都好撚和味

阿積士下半場後防弱到呢

cls又反cup

多謝asw

馬會條友訓左？停撚左係2-2

哇屌熱狗贏撚埋 精彩

下半個態返晒嚟 真係抵讚

莊家肥仔水 ajax 屍斬冇埋

輸200

熱反CUP 小阿根廷人幫手反CUP 快
比我中過關

比人追2:2個球真係無撚腦

今日去馬會唔應該迷茫 拎琴日贏左嗰二萬七轟落熱晉就fatfat

唔係派唔好貼
你係咪想好似另一個一萬巴咁

再GEL呀屌你老味！！！！！！！

利晉十幾倍
熱半場七十倍
買幾皮都比得起首期

asw =大部分賭仔姐

tadic仲後生 踢撚左幾多年英超呀佢

疤又係咁. .
阿JAX又係咁.
明明龜縮都唔岩自己隊風格.
結果對面本住輸左既心態博命攻, 連入兩粒之後氣勢上埋黎
跟住壓力就去哂AJAX度
AJAX後面咁多球機會都唔入就知

今場冇買cup?

好撚興奮啊角細真係比狗買

睇完訓唔著 好撚爽

派嗎

一個R聯輸6k 有冇人派我

如果敢買抵佢贏咁多

有冇手足組團開行路撚po去IFC

咩熱刺贏唔到最多輸半 事前呢啲真係害撚死人

屌你老味 好撚在補左9.5 12.5 同入球單姐

熱半場晉得廿幾(好似係)

同求

買左67球.....係咪太黑

阿根庭人大波派一百 中左先lm

最後其實幾多角?
14.5b到唔到…?

珍 利申我是狗

30歲啦條友
應該無力爆

睇錯

到

btw粵語大師兄真係幾正

聽晚到華西cup

巴打派唔派？

15

我明明半場買都係得27

入球單都俾你補到
點同你玩

賽前見到幾張幾皮阿積 慘到

我今日比696爆完10.5s就好撚嬲

早知唔all in 留錢買27倍反cup + 9倍和啦

我見馬會封埋盤 買鬼咩 垃圾馬會咩盤都唔開

高質主播

唔叫埋我

早知

唉，宜個故事教訓我自己，3.5全大執幾多都無用，一下比返哂馬會

馬會今日良心發現
仲有十幾分鐘12c緊都開13.5
善堂

早知你老味呀

想點撚樣啊 屌你老母

AJAX 拖完時間臨尾大腳踢個波上去又係ON9

有冇巴打派比我依隻死燈神 講左買主 買埋14.5 角細 又係比人絕殺 屌佢老母臭化西 番工都冇錢了

留定名等你中

早知按左層樓買2:3波蛋
Btw 事後狗收返埋啦

27

戒賭啦ching

一早刪左馬會ac但今日的確係諗過買熱3倍晉

個黑鬼龍on99

Block定佢先 2-0佢瞓左
聽日起身實笑到我仆街

事後就收反埋啦

i mean 臨開場前一分鐘買多左飛入球單

由4月輸到5月

歐聯係唔可以買熱門隊，決賽利係熱門

啲錢留返比你老母睇醫生啦
聽日出街小心比車撞

買完15k 真飛，又貪心買晒ac d錢。
早知留小小買cup,貪字得個貧

利申：上半場驚到懶晒屎

靚撚到呢

屌 決賽變左利記對熱刺
完全唔想睇搞到

大家唔洗再係d 事後留名喇，佢地係唔會派，馬會派完都即刻要拎錢去醫院，因為佢地d 老母個撚個比我屌到失禁

你收皮啦

派我

係啊係啊
真飛大撚晒啊
事後就唔撚使屌？

Post事後 係咪會威啲 叻啦知你贏啦臭系

歐聯又包頭

有冇人 買多過1000 廿幾倍cup 抵贏

事後就block左佢啦

睇唔清楚 邊個傳?

事後就收皮啦好嗎

美職角好難玩 有無手足會玩埋

猁真係雙冠不是夢

真係得罪講句 見到佢件衫係10 最後幾個進攻 覺得仲有啲希望 點撚知係咁嘅表現

真戒賭 飛都冇補 再見

祝你之後輸到仆街

利你老母申啊
睇住生愛滋病
贏埋足錢都唔夠醫

連追3球熱 2倍up 居然中曬 原本都無打算買 見悶悶地

買左3k 不過主勝

峟呀，齊屌事後老母，再屌佢老豆，係唔好屌佢本人，人地旺我地唔好屌

琴晚 烏鴉口中sor

笑撚死 阿奈

最後$500

賭仔話戒賭

你真係要驗腦啦 兩晚話疤同ajax贏硬

無人想知 你跳樓死添最好

成個歐聯搞死左好多人

Alli

第二回合，兩場都係邊隊有拉力就死邊隊，琴晚巴塞，今日阿積士，邊隊大拉力就邊隊死

4點唔撚開大波 我屌

ali下話 20號黎喎

想像唔到4：0有幾多倍

我了

應該有人買 香討班白卡佬

英超都有得睇利對熱
仲睇咩歐聯

唔好咁惡ok?， 我冇話唔派

4:0 50倍啊
Btw lm

本身上個Post 1皮巴都想屌佢
見佢輸左就等佢瞓醒一覺先
呢條撚屌 我記住佢個名
上嚟一次屌一次
巨蟹都好撚記仇 屌你老母

po事後贏錢真係想伯母比成班手足輪大米

屌你老母

又一個迫自己老母出黎比人屌

稀罕你生愛滋病啲錢啊臭閪

派唔派先？

派錢有撚用咩 你得罪阿奈抵你無運行

比啲骨氣啦你地
派就唔撚洗屌咩

100$都貼

中

唔洗喇，醫伯母有排醫

無所謂啦 飛到唔補就係費事戶口有錢繼續賭 無底潭
有緣再同大家屌波

有冇巴打派比我依隻死燈神 講左買主 買埋14.5 角細 又係比人絕殺 屌佢老母臭化西 番工都冇錢了 輸琴爆撚曬廠 好想死

ok lm

真係唔好再話咩贏硬個啲
呢兩日啲波真係講晒俾你聽咩叫 足球係圓

4點開大波 我派!!

事後撚講下

呢2晚歐聯個盤做到好似比你阿婆都識買咁
之後就開番反勝劇本

惡撚到
頭十抽三 每位100
聽日訓醒抽

以後次回合識玩了
角大！！！！

伯母喜悅仲大
喺床上面比人老強喜悅感強到地震

疤果場似 呢場唔似

屌你事後狗

殺賭仔

次次都係咁 忍唔住 次次手痕就仆街

我比返1蚊你做帛金

聽日華西晉串法撚晉先

第2球先係

我派返100比你伯母仲帛金

法撚真係難d

屌你班友比啲骨氣得唔得
一百蚊都乞

又輸5k

瞓陣玩美職先

明天華西熱血反勝？

聽日就正路嫁啦
歐霸撚有人睇

係囉屌

職業病

係呀 係你呀

帛金要單數呀

小阿根廷人CUP佢老母

一皮巴！你快啲醒呀！你贏咗啦！發夢啦

你辭咗工未

有講錯咩

乞到40次就有4000 快過波叔

召集聽晚角大黨

4點開大波 全身自爆

救濟下

辭左喇

是但啦 贏錢同睇到好波咪得

天主教大學

尊重啦
4000$ 關愛基金都多過佢中屌

Yy有無跟你

mark 化哂事後留名派班撚樣

想番炒散

聽聞要等3個月先有

害撚死人

曼城❌
艾杜哈尼9.5s❌
上海sp✅
北京❌
塔斯干火車頭❌
巴塞隆拿❌
巴塞隆拿晉級@1.005❌
鯨魚❌
696win ❌
阿積士❌

Asw

點及呢場刺激 猁事隔14年 熱直情係首度入決賽 踢得仲激過英超啦

一早話左乜撚都大
唔會再比佢搞

Yy有無中槍

我都想返炒散
馬會點睇

好在姐

On9 關有冇錢咩事？關控制注碼咩事？ 成個星期場場比人cup比人絕殺入波絕殺角

事後已經嬲，仲要乞事後仲嬲，好地地個波po 就係咁樣迫人走

屌 溫書聽日再戰

分行定電話定馬場入面果堆飲食？

晉級想知買左幾多

番馬會炒散使唔使cut戶口架

但出面啲波Post
一個都唔識

要

好似要

Old news is so xxxxxxx

10$

入返谷圍威喂算

咁唔好喇唔捨得個戶口

7:00 阿特定多倫多

想返聽電話
但啲人係咪會成日打上去屌鬼

銀河客win有冇同路

屌 叫人幫你買咪得

再唔係我以前做會去第二間買真飛

有friend cut人地戶口再 話係自己嘅
cap黎做證明呃鳩馬會

抵撚死啦晨早話派咪無事
係要俾人詛咒下先話派

咁煩

聽電話比人屌架喎
比人發洩好咩

歐聯歐霸都係英超cls

u sure?

長追對家上樓了

分行好做過電話 仲要高2$

聽晚應該冇咁刺激

四點仲有無波入

P戶口真想放棄佢

情感上想熱狗拎 唔想啲猁成地精
但理智叫我買猁

真係好撚憎啲乞衣 派一百幾十個撚個係到留名

聽日買華西 車仔 重鎚 忍唔到了

下 虛假文書喎..

想做叫人申請戶口嗰條友
當時第一次入馬會買真飛六仔
就咁就連左銀行開左個戶口
易到

小阿根庭人大波頭十抽一派三百

主隊盃要客祝羊

阿積士同巴塞令我輸2千

希望朝早波贏番小小

你借錢賭講出黎好冇說服力

得罪你d咩##sor

幾時死

係咪派留比我？，有錢又無妨
24914603 ，歡迎入錢

咁cut自己同朋友share AC咪得

係咪女 唔係女好難做

紅色3果d?

姐係平時馬會行行企企果啲？果啲好hea

係啊 行行企企又一Day

果啲多數都幾靚

same以為係贏硬嘅波 btw不如試下改個好啲嘅名先再賭？

lm小阿根廷人CUP佢老母

hea你老母 忙到隻狗咁

一定要係女 仲要少少靚 唔係一定無人理

24914603

外判公司黎 想做搵下個間外判

扮唔識賭同佢交流下先

波po而家咁多事後狗

佢只會叫你開户口

入親去都勁撚7

咁早買